頭先係荃灣上的士跌咗電話

求救

頭先8點係荃灣上的士跌咗部電話，上左幾秒發現無帶銀包就落咗車

麗城上車

iPhone 7粉紅色機殼，上面有line公仔

求各巴打幫推，如果有的士巴打既幫幫手

薄酬。

推

幫推

去先達啦

又一個落車前唔check 衫褲袋

再推

的士狗:多謝樓主